仲有冇人訂緊有線電視？

出年會唔會fox 都冇埋

點解呀

我屋企有訂開
老豆好中意睇佢個新聞台 但佢係藍絲

我，本身除左新聞都會睇下其他
依家陳海雯又走埋，娛樂台又縮哂水唔知做乜鳩

+1
我都唔知點解

財經台都cut哂

紙皮得咁condom都得啦

啲節目真係重播得好緊要

相對多嘢睇 特別係有線中國組

中國組都係得一節，新聞刺針小事大意義差唔多一個星期，跟住差唔多全日loop一樣新聞，相對黎講cctvb其實多啲，但有線係深度啲同埋有時報新聞人性化多啲

我意思係我老豆即使有睇有線但都係藍

Sor reply錯 自膠